2017-18. NBA賽季季後賽討論區（1）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

邊個話要標題

大聲D！

樓豬=垃圾

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

係我開嘅po入面，有個叫夫子珍藏區

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

更新日期

vs 76er

諗唔撚到屌你老母

打個腳債腳償第一輪咪得囉

原來有po

垃圾

fu g 仲有冇打score match

有，卡左係6

menace speester
engine protector engine infiltrator
後防都係果d

巧耐茅玩 遲下返北京公幹應該可以日日玩

如果你連左fb

恭喜你玩唔到

話你自己?

點解157會變返一

因為一係開頭

驗眼

屌牙 唔撚記得左 公幹三個月真是on9

道歉

果然無波睇就無哂人

以前有得估波賭酒，而家無得玩

我賭關平條命買馬刺贏4:0

我賭名叔隻腳買馬刺贏4:0

狗到

睇到了

你想都有架

靠中全程比分我私人送一件Jeff Teague波衫

Btw大家覺得今年癗自爆定爆冷

*估中

關平是無辜的

我都有諗過咁玩，但係太窮送唔起禮物

父債子還

自爆啦，我龜

一件啫

799我仲比得起

返嚟喇

鰻魚鰻魚

ＲＩＣＨ ！

第二輪啦點都

雷ＶＳ。雀

雷主攻，雀主守
有乜理由會輸？

四巨頭呀！

西書，保華，左治，安東尼，阿當斯

點都鬥贏ＲＵＢＩＯ 咪嘈ＩＧＬＥＳ ＦＡＶＯＲ 同ＧＯＢＥＡＲ下話？

前提係要ＢＥＮＣＨ 安東尼

Bench 安東尼由開季講到依加
冇啦

覺得癗入到第二輪嘅話會過到箭

roflolmao

賭

Melo nba未打過後備

可能想比佢hold 個紀錄

阿🐢剷入去有gobear應該難得分
靠拉開傳比外圍得分
防守大戰應該好好睇

ok

雷霆過到箭我po 我d精係A3 size杜老母相上面證明我J左

U?

勁！

Donovan Mitchell on why he should win Rookie of the Year: (Per ESPN's Chris Haynes):

"So, let's say you have an exam to take on June 1 and you have a whole year to study for that exam, you're going to get a pretty good grade on it, aren't you? But some people may not have all that time to prepare for that exam. So, that's how I look at it and I hope that puts it in perspective for people."

自知實力差太遠 唯有拗規則 柒到

大家不如估下肥tom 同mda 幾人輪換
前者7後者8/9

jb 40min up

OK咁阿笨攞MIP

G持

咁隊長下季MIP都應該走唔甩

cancel埋DR同芬妹個roty 仲有鬼切個一隊

拗規則+adidas=同nba為敵

睇好鹿贏塞

本身已經唔可能拎roty 睇黎想以後咩獎都無 場場比nba黑哨 果然係新版melo

師兄你叫咩名？

我覺得你都幾識波

＋82會係Playoff carry我鹿掃低塞，有冇人同意

咪嘈賓仔兩人一獎打和算啦 Super

同意

真心鹿應該食住塞黎打

真心塞會贏，咁易黑七咩

如果jabari 季初出，應該東四五

Pg 史上拎兩次mip球員

如果柏加能選擇

季初出宣布左退休了

得罪講句塞贏硬，隨便Cap圖，隨時BinC

我用關二嫂條命黎擔保

屌你老母

BUCKS IN 6

有無人睇好巫師會係黑8

垃圾教練都敢同塞鬥

Rapper收皮啦
M佢老母個VP咩

笑撚左，點解dpoy有kd揀

留名睇西波龍champ

in 少帥 we trust

反25都覺得合理
佢今年可以話咩位都守到
係湧聯防收皮姐

識嘢

入左mvp4強，分分鐘入埋一陣添牙

Ching sick ball

Tatum mega進化

牙🐢呢

brown 鋤爆個籃

淨間冇乜都冇會唔會有新歌聽

古有Taylor swift 分手
今有dame冇all star

迪Ching sick ball

兩年場均td 睇怕佢都凍過水

二嫂有人賭，關平有人賭
點解冇人賭二哥？

活在世上係對二哥最大既懲罰

釣魚

趙岸池！！！！！

個名真係

R1我估
勇
箭
雀
拓
騎
鹿
76
龍

勝

hi 臭g細佬

off topic
之前仲講緊 Noel 拎 MLE 去勇士可以補充到勇中鋒位問題
諗諗下其實 BroLo 去勇士仲恐怖

米哈伊爾·普洛霍夫已將布魯克林籃網部分股份出售給蔡崇信

該交易已獲得NBA董事會一致通過.
布魯克林 – 2018年4月12日消息-- 布魯克林籃網老闆米哈伊爾·普洛霍夫已向蔡崇信出售了籃網隊49%的股份。蔡崇信是阿里巴巴集團董事局執行副主席、聯合創始人。阿里巴巴是一個跨國互聯網公司，業務覆蓋電子商務、雲計算和數字娛樂等領域。

OK天子去藍網 3個pick

進攻上係，防守上0幫助甚至係負累

Blop咁貴

爆哂cap連淫都未必續到

真 d回防慢到
Zaza個賤種都快過佢

講樣野可能好多人唔知

其實brolo advanced stats係正數

Ad > ddr

Ddr今年數據都差過上年
打團體係咁咖啦

高過kanter

59勝呀，係59勝！

無意思

鷹隊都唔會有mvp

無話佢係mvp

但前4都無？ad?

佢太多變態數據
同埋表妹傷左又單核

公牛連續9年第1 tank隊都有魔力

竟然唔係湖人？

無人睇都有明星睇wo

公牛球場大啲

我皇作客先屈
又要吹奏

其實作客即係點 岩岩睇到都唔明作客個數據係咩意思
即係D球迷作客照入主場睇MON?

你智商真係包尾無講錯....

例如公牛去灰熊 20000人入咪計佢20000

屌你老母 道歉

對唔住

咁ON9 咁即係作客數據係廢既

人地鐘意點排咪點排囉

點會啊

計average 一定公平架wo
例如太陽去灰熊得10000人

勇士去灰熊20000人

都睇得出邊隊受歡迎d啦

歡迎大家去幫夫子負評

咁如果係76人呢 主場100%
勇士去76人主場 都係100% 咁點分邊D係睇勇士邊D係睇76人

再講埋灰熊去76人主場又係100% 咁灰熊既作客數據就無啦啦多左一次滿人

我想大家投一投#62

呢獲就真係要睇波衫

計數係計你渣主隊/客隊ticket入場唔係續個人問支持邊隊....

但係講緊average 嘛

打82場一定分到高下，公平既

原來係咁

屌你啦夫子 學野啦

唔係要分睇勇士定76人
係勇士同76人都睇
所以佢分開左計
其實呢個單一睇好難講
但睇返咁多隊就都分到邊隊吸引d
好似一個場max都係2萬左右
騎士作客平均係講緊萬9 都差唔多場場爆
好似鷹隊主場得萬5咁 即係騎士去打鷹隊都可以拉到佢主場坐爆咁滯

乜鳩啊成個場20000個位，你客隊佔左18000？？？？？

計總人數啊cum bro

得你自己一個正皮自己

合理
岩岩諗諗下入場門票都唔係咁合理

如果作客場均都萬9人
咁即係騎士/勇士次次作客 都有成萬9人渣作客門票入場 主隊咪得幾百人 應該無可能
應該都係好似你咁講 拉勻計

勇士 76 太陽 灰熊 4隊

勇士@76 2人
勇士@太陽 2人
勇士@灰熊 2人

平均 2

太陽@勇士 2人
太陽@76 2人
太陽@灰熊 1人

平均1.66人

打得越多一定越分到高低

因為就咁睇作客個表都幾合理
第2都係勇 講緊都只係差2百人左右

g持 創意台台主 果然有D腦

咁正評啦屌

btw 連登鷹迷可能真係多過阿特蘭大

個表似乎係show整體入場人數
冇分主場作客球迷
計返主場頭3尾3, 客場頭3尾3
平均入場人數都係179xx

高登鷹迷名單我記得有成80人 唔知條list失傳左未

G持再整

就算反玩具都好都反唔落鷹隊

大家都係威迷 點可以妥協

話說依加除左Bazemore

樣衰王子 Deadman J.Collins

collins

五分鷹

講明先 十年鷹迷

今年16個人有11個都係1,2年生
另外5個 全部4,5年生

潛力

垃圾 叫佢唔好入咁多馬場 輸撚死佢

7 d process

Schroeder 好似係高usage嘅人入面efficient 最低

其實我覺得佢勁.....

其實不嬲都有bug
佢嘈都無用

咁勇都仲有58勝
mvp都已經唔關勝場數事

真
單憑勝場jh已經可以直接攞獎
其他三個直頭唔應該出現

17勇士 67-15 Curry第六
14馬刺 62-20 Duncan Parker tie第十二
12公牛 50-16 Rose第十一
12馬刺 50-16 Parker第五
09塞爾特人 62-20 Pierce第七

好正

台灣幫
JLin 有運行

mvp依家唔係睇高階數據多咩
今年harden幾乎全包圍(除左VORP拎第二)

所以咪話唔應該base on勝場囉

幾時有話係唯一

勝場係好大因素，聯盟第一+單核攞咗九成
係團隊波先無份

不過候選名單都係子宮參考
今年jh攞唔到應該會暴動

波縮唔係核牙

Chill nigga

佢唔係話緊火箭牙

佢舉緊例子

今晚定聽晚開b

開b系乜挽法

同開p一樣道理

挽你老母

Fu g就正 唔使返工

聽晚

你以前夠吾洗拉

估唔到你對杜老母有興趣 佩服

自殺？

real mvp

All in數字人東決

決賽照舊睇皇

仆你個街又講得幾中

唉
聽日要考聆聽
揾唔到收音機

用電話，買個似收音機嘅case就得

你Dse?

4月13日，據前方美記者報導，雷霆後衛Brewer在昨日對陣灰熊的比賽中意外拉傷了膝蓋，他將在未來幾天接受治療，計畫在週一的季後賽首戰對陣爵士的比賽中復出。

在昨日雷霆對陣灰熊的最後一場例行賽中，比賽時間來到第四節7分11秒，雷霆搶到進攻籃板，給到外線落位的Brewer，Brewer揚有就投，下落過程中不幸撞到了Chalmers。

鏡頭給到了Brewer，從鏡頭上看，Brewer很痛苦的捂著膝蓋，很不幸拉傷了膝蓋，隨後他被帶回了更衣室，提前退出了比賽。

對此，今日Brewer接受採訪表示，「我的傷勢沒什麼大礙，相信我會沒事的，我希望可以上場比賽，我需要做的就是保持好心態，幫助球隊。」Brewer說道。

值得一提，自從雷霆隊損失了防守核心Roberson，他們3月初簽下Brewer，並且得到雷霆的重用，Brewer一共代表雷霆出戰18場，場均10.1分3.4個籃板。

華dee

Kobe教哈登打波

Kobe：如果我是Harden季後賽會怎麼打球？老大霸氣為哈登季後賽支招！

主要係睇媒體呢排吹咩風

bitch

係呀
btw 今年個英文reading太仆街

why?

中文係咪好撚易，又有範文背

Hello 我是後.........

b2好難

季後賽開鑼 有冇會然有高質對賽分析？

有 我湧冠軍100%的波

final=騎vs勇

勇士2連霸
完

華語黎講佢算最好

太詳盡反而有啲悶

Playoff 請大家多d留意OG auxxxxxxxx✌🏽

呢位學生哥日日上黎報告考咩科

咁撚inch 唔應我

吾洗溫書牙？

有應架

盲撚夫

回重要嘅人先

挽針對？

大家覺得木狼有無可能喺頭兩場偷到場主場

客場sor

火災波叔傷嘅咪偷到

無

睇下城城咩發揮

4-0比箭橫掃

火災基石傷嘅咪偷到

今年柒箭champ啦

但係湧條線真係好撚輕鬆，比curry第2輪黎慢慢適應都仲得。仲輕鬆過騎士

如果可愛復出呢

之前諗過 如果Kawhi突然話出返黎 湧係咪可以收皮

成季無打過 好難一出就適應到季後賽強度

無可能復出，係復出就好似JB咁出番黎打啦

唔會
但會好麻煩
變左便秘大戰

@露寶巴
近九年西岸得一次4贏5，對上六年都係5贏4

條線係比西岸另外7隊輕鬆 但今年好似無左個陣霸氣 無curry雖然first round基本上係照贏 但我睇好刺會同warriors打到兩場close game 就算輸都唔會咁易比湧贏多過十分

冇可能，你常規賽唔出聲玩隱身，隊友因為要入季後賽亂晒，依家終於入到季後賽，你同我一句嘢冇交代就話復出？？

其實諗諗下都係 邊有咁陰謀論

你邊間

夏天先算啦

jm9

黃蜂炒教練

lue表示：

PLAYOFF隊點會炒
之後難講

2011就係雷4贏金5

隊野Core唔係基石級 Role Player又唔係好得 後生個班又得唔到機會
Beacon同Monk so sad

成隊都要重練

老細揀人眼光

送猴活同walker 走啦 去nyc 換返d野
batum 應該無人要

岩睇到下面阿龜之前既著衫風格
佢個腦係咪真係燒壞左

你個名

唔屌得？

牙龜著衫啲品味不嬲有啲問題

呢張已經超越左品味

我咁啱響三藩市，有冇巴絲想一齊去睇SAS@GSW G1 or G2？

毒撚冇人陪

Fashion嘅野我地識條鐵

rich

户愚吕

牙🐢退休之後如果專心搞時裝會唔會破產

呢啲先叫潮呀
Fashion show個啲design都係咁架咋

佢暗示自已仲未發育完 所以件褸買大左

The Atlanta Hawks have reportedly granted head coach Mike Budenholzer permission to speak to the Phoenix Suns about the latter's head coaching vacancy, according to ESPN's Adrian Wojnarowski.

大腸有救喇

大腸下季要旭日西昇

咁啱黎出差

其實舊年5月都黎過，嗰陣playoff打到西岸決賽，d飛真係太貴唔抵睇所以冇睇

西決當然貴啦
但人一世物一世
西決幾大都要睇下

其實幾錢到

睇住zaza做世界

三千蚊港紙得唔得

支持

唔好Jason Kidd就得，雖然應該難啲

kidd好差咩？

得，我記得舊年西決，Oracle Arena山頂（最後幾行）係賣緊美金250-300

lower bowl就貴一貴都有，600以上掛

依家first round就未係特別貴（感覺同常規賽大波差唔多），樓上100-250，下面有d都係300-500到無限貴

坐過lower bowl也坐過upper bowl，其實我覺得買upper bowl頭幾行最抵，亦都就返平時睇波嗰種睇晒成個半場set嘅視角

簡人呢方面 MJ真係等於信心保證

Sources on ESPN: The Atlanta Hawks have granted permission for coach Mike Budenholzer to meet with the Phoenix Suns on vacant head coaching job.

😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨

原來佢Arizona人，應該有呢方面原因

小銀正式第三pick

Harden takes evident pride that his career has enabled his mother, Monja Willis, to have an NBA life of her own. Willis is one of a bumper crop of delightful NBA moms, led by Draymond Green's mom, Mary Babers-Green, and Kevin Durant's "real MVP," Wanda. They are funny, salty, ferociously protective of their sons, and living their best lives on Instagram. "My mom—she hangs out with, like, moms of other players that I don't even talk to," Harden says, amused.

His high school coach used to bribe him with fast food if he got to the free-throw line at least six times in a game.

屌牙，牙波隻狗咁撚醒識咁樣飲水，個智商搭得住牙波

歌神馮素波上鏡

夫子都識啦........

今日curry re-evaluated 有無人知幾時知結果

夫子有咩唔識

唔識拒絕杜老母

欲拒還迎牙

結果點都睇聽日打成點先
如果輕鬆
都會比佢抖到第二輪

我覺得刺有得玩下

冇可能輕鬆

垃圾刺俾人玩就得

冇可能的
3節收工for sure

BREAKING: Kawhi Leonard (return from injury management) will be OUT for Game 1 of the Spurs vs. Warriors series tomorrow, according to team officials.

如果刺係兩年前就唔輕鬆,今年一輪啦

正常呀
依家出冇態都冇用

冇人守到kd

守KD矮過佢唔緊要, 夠硬淨又快就得

都未抽波仔

唔係pick 興奮得濟 係排位第三

大腸又第四

必要時叫murray去守
Sports illustrated 派佢做防守一陣

佢有狀元就gg

補底前六

正路都有番頭三掛

即換可愛

@夫g

“ESPN reported Milwaukee offered you $18 million per year for your contract extension. Is that true?” -@SparkyRadio “I wish” -Jabari Parker

睇嚟鹿唔留喎

佢既傷又真係幾難搞

去第2隊都可能出到頂都係中產重會係短約

頭三有46%左右 第五最大機率

hp 有牛粉話博佢 俾人屌到仆街

同樣價錢你簡Parker定牙牛?

一衰衰三年

牛安全好多啦

呢樣真 牛我衰極都打到波 parker真係隨時變毒約 當然有ag要ag

如果阿牛20m醒目17m，咁開18m俾parker係侮辱

係對18m嘅侮辱？
佢嘅傷唔開老底都叫仁至義盡

牙牛搏盡都係一隻牛,但是parker隨時搏一搏輪椅變摩托

咁rose變番mvp未呀

傷好又開始瘋狂入樽, 頂到幾耐呢 最好學EMBIID咁SET D傷病條款

話晒大家都叫parker又係輪椅俾返少少面好

咁rose賭豬左姐

高薪俾parker=on9 即係我17 draft 頭五pick 要Harry Giles咁

夫子上水屌鳩你地

佢屌緊杜老母唔得閒

拿我撐輪椅返生架

投胎轉世咪返生

頂薪+82是常識吧

唔知點解直覺ny會試佢

夫子係公園飲緊水

唔出奇 nyk 最中意出垃圾約

開份兩年約+傷病條款

健康嘅話17m咁 博得過喎我覺得

Woj：Meeks 因違反聯盟禁藥條例被禁賽25場比賽

虎撲4月14日訊 根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，奇才後衛約迪-米克斯因違反聯盟禁藥條例被禁賽25場比賽。
多位消息人士透露，米克斯接受了伊帕瑞林和促生長激素釋放肽的禁藥檢查，結果顯示為陽性

唔覺得佢會接受 加得傷病條款就唔止17m啦

nyk好鍾意一黎就4年約
不過上季換左GM睇下會唔會好d

估唔到Kanter option out
係咪要返癅喇

David Fizdale will interview for the Knicks coaching job next week

下估到wor

搵唔到17m都起碼搵到長期

好過磨多年

番土耳其

佢實有市既

感覺上kanter為左返雷係唔介意收平d
不過雷都冇錢俾到佢

聽朝頭場 刺對勇
大家估邊隊先拔頭籌?

禾湧16：0

睇左好多記者 d 票點投

穩贏嘅有
Harden MVP
Simmons ROTY (估唔到咁一面倒，幾乎無人投 Mitchell 第一)
Oladipo MIP
Lou SMOY

DPOY 係 Gobert 同 AD 爭，Gobert 佔優

COTY 好亂，我見通常都係 Snyder 同 Stevens 爭第一
但係爭輸果個又唔係排第二，通常都係排 Casey 第二然後爭輸果個第三
有 d 直情第三投 Brown Pop MDA
唔知 Casey 會唔會靠第二位票贏

All-NBA 一隊 Harden, Lebron, AD 穩入
另外兩個位係 Lillard vs Westbrook 同 Giannis vs KD
睇落 Lillard 同 Giannis 多人投小小

二隊 Aldridge 同 Embiid 都穩，加埋上面爭輸果兩個已經四個位
Oladipo 就算唔係二隊都有三隊 (好多人投佢 All-Defensive 一隊)

三隊 guard 果兩個位應該係 DeRozan, Curry, CP3 爭，Irving 好少人投
真係估唔到 Raptors 戰績咁好，DeRozan 都唔係穩入 All-NBA Team
Butler 同 Simmons 都可以當 forward 位投但係 DeRozan 就唔可以，真係好白痴

Butler 三隊 forward
然後就 Horford Towns Jokic Gobert 爭最尾兩個位
Simmons 都有少部份人投

應該係同 Knicks 私底下傾好左簽長約？

放一眉去C，Butler去F真係好弱智，好似想做數咁

俾我會擺
1. Harden, Lillard, James, Davis, Embiid
2. Westbrook, DeRozan, Durant, Antetokounmpo, Towns
3. Paul, Butler, Aldridge, Horford, Jokic

睇左啊，無計啦，希望唔好去小牛

Kanter opt out ny offer 😆到一張20m

之後幾年就鎖死了

好詳盡

垃圾唔好嚟

🤨

要parker我不如draft 博mpj

收一年平約博打起機會好大

小牛專約垃圾

其實小牛不如博nurkic好過

come 76

醫院隊

Parker唔打第六人！

打到波先出聲

不過聽講parker acl生得唔好

唔知reddit d 人troll定乜

Perkin又想去騎痴冠

又肥又慢

呢條友成日懶係做d更衣室大佬/心靈雞湯呢d企係道德高地既位真係好out心
Okc 個陣波又打唔好又成日搞事liu9人

佢會唔會係zaza用途

曬鳩氣喇

Zaza打得好過佢又識整傷人

佢仲有用就唔會冇人要啦
佢最大用途應該係湖人精神輸波打人，佢出去收一兩個人收

依家改朝換代喇

應該係大腸精神 輸波打人

我估wb一陣機會大d
人氣/人緣/話題既關係

呢條on9比bosh 打中針撚狗咁撚

逼不及待想睇波了

人地係07-08冠軍黎架 最有雷氣 睇佢地每年一聚就知

NBA史上五大最勁球員

1.brian scalabrine
2.kwame brown
3.javale mcgee
4.anthony bennett
5.kendrick perkins

一齊屌鳩25雷

Candy man都冇

唔知仲以為人地拎左10隻ring
咁kobe shaq 個個月係boston 主場聚聚都得

屌那星，三點開波又唔洗訓

究竟咪嘈同差仔會打成點

8點醒睇76人
之後睇埋我拓

3點直落啦

想睇刺係咪真係一面倒比人屌

Jokic 無PO 應該扣好多分

關二哥整體來講都話想傾波

你就係到笑笑笑

垃圾狼

損人不利己

熱火打76人

外界普遍竟然睇好76人

呢個matchup 55波 lo我覺得

Eb出得未

Mb出得未

未，所以熱火會sweep76人

Fanpiece 班on9都睇過熱火喎

之前貼過Link

聽日我估

勇龍76鵝 贏

事實上熱火嗰種physical波，
76人最頭痕

係，其實熱火係有啲剋76

呢個matchup好難估
MB係柒碌保險，熱火白邊同Bam守得到MB就穩陣

白邊就係跟得上MB

同埋睇Wade 發揮

佢呢個經驗老將 比5分鐘超巨都夠

但佢傷左大脾 復出之後打得好撚屎

Wade近排好差

大中鋒對決

其實MB 速度冇AD 咁快 白邊岩守d 低位中鋒

AD呢類有3分有速度，白邊最頭痕

我諗如果佢季後賽打pat屎出黎 就會退休

不竟佢今伴都話考慮退唔退休

大家覺得今年Po又會有咩人彈出

好似上年iso joe，前年PP，be humble咁

最大機會係速龍有，之後就係parker

豬仔

唔係wor

打落無差咁遠

係呀屌
上場對熱水都係 白邊完勝
依家air唔洗講 holmes瘦削到咁 應該會係咁比人爆底

OG auxxxxxxx

amir

調番轉白邊拉出俾西門 紅撚打都會好傷 就算有mb白邊未必會出太多

Andrew wiggins
Royce oneal
Jerami grant
Mirotic
Napier/harkless
Cook
馬刺諗唔到
Og anunxxzzz/Nogueira
巫師都諗唔到
Bodan
Osman/hood/jr
Fultz/saric
Josh rich/bam
Brown/parker
Rozier/brown/tatum

邊個會彈出

咁早訓得著，巴打你就好喇

Wiggins

富囝

搶埋個fmvp

Mo c stoxxxxxx個個sub PG

發癲

柒夫今晚睇唔睇？

馬刺呢

聽朝返學

屌真係好撚興奮
第一輪除左箭之外應該隊隊都好撚好睇

星期日返乜鳩 小學都唔開喇

我湧
唔係有機
係100%4-0

收嗲喇湧狗

騎士

第一場幾時打

3點

支持馬刺！！

驚自爆唔答

騎士4-0> 箭4-0~勇士4-0

其他not even close

再下個可能係速龍~拓荒

利申我唔係話呢兩隊勁過對家好多

我意思係巫師西上嚟俾人直落四唔係無可能

拓荒hot到40pelicans 都有可能

但其他例如jazz唔會hot，亦唔會西，好難4-0 or 0-4

係咪一陣凌晨開打？

3點牙

尋晚我安坐床上準備睇
等到三點三先發現早左一日

上黎睇下有冇人鳩吹就知有冇波打

R1G1
湧 贏
龍 贏
數字 贏
鵝 贏

唔洗睇

拓贏

火贏

LMA 準備好被包夾未？

zaza死全家未？

諗下zaza出唔出絕招好過

富仔career high 救全家

Ginobili 生命籃球

老老實實 我真係覺得富仔係76人打熱火嘅x factor

OKC IN 6

禾湧尾到

今日同個勇迷慶祝勇士champ
叫左加大

老麥？

加大杜老母

牙豬已bust

如果你有一寸撚係老鼠個屎眼到，而二哥又有一寸撚係你屎眼到，你會選擇向前定向後移動來逃離困境

請立刻回答！

yes 因為勇champ唔係咩特別事

where amazing happen

佢啲三分改善下先喇

關鍵wide open唔識入

留返西決對基石用

新仔 正常啦
由唔係咩超新星

屌 nba又無啦啦放返上年final啲影片

打撚到我騎絕望

屌你老母 杜蘭特

騎狗po ?

想問馬刺係今晚定聽晚凌晨

No 系占狗 只迷占不迷騎

追Po la Diu nei

一陣3點牙

你咩狗？

出局狗

今

想要一個

抽到狀元籤嘅話Jokic+Ayton夾唔夾到

Jokic+ plumlee都成日同時在場

甘牙Milk典算

唉好想訓
唔睇勇對刺la
反正勇99%大炒刺

溫書la

又得罪你牙？

好撚廢喎

jokic守pf=自殺

再加埋個唔防守嘅Ayton

進攻打撚死你
惡魔蝙蝠隊

原來樓豬黎 見到想要一個先知
又改名

樓豬d名技窮

創意台台主比啲意見啦

希望雷可以入倒次圈啦
好鐘意steven adams

系，甘點？

叫我愛夫子

佢改做 想要一個 算啦

我又唔覺 AD 同 Aldridge 放中鋒位有問題
play by play 話佢兩個打中鋒位嘅出場時間多過打四號位

DeRozan 40% SF 唔當 forward
但係 Butler 19%, Simmons 0% 又可以就真係不解

唔似會有球隊願意大約比佢
四年 40M 都好勉強

病閪點會0%
大半季tj一出黎佢就調去大前鋒唔計？？

鵝應該W到

未開波就燈

唔知點解 basketball reference 當佢係 SG 而唔係 SF

我要princejoyce算，起馬有西洞

男生也好，不會懷孕

有無巴打有喺PS4睇league pass? 唔知點解睇唔到 話有blackout

聽朝我拓果埸好睇

乜撚野事呀個名

想要4:0豬波？

好眼訓

手足們加油 頂住！！

我訓先 8點見

訓了

唔睇波但係未瞓

幾夜都要睇，go spurs go

冇左樂視 又冇買LP

可以去邊到睇

拓勇熱龍

估錯我陽痿

Reddit c page1

Go spurs 打破壟斷

我要睇馬刺殲滅勇士，唔撚訓！

LP 免費睇第一日PF

唉 無啦 陪跑
勇直入西決

刺幾點開波

三個字後

on9！In波波we trust！

trust條命咩

In 生命石 we trust

Curry 狀態唔差

猗士個官方Facebook admin 連比賽日子都記錯

仲要貼JR個樣出嚟，擺明話比全世界聽個admin high撚咗草

點用LP睇

順便炒埋jr?

點解d鬼佬可以零晨幾點打波咁好野

啊又會有咁多人入場陪佢地癲睇波喎

幾點到開

鬼佬鐘意夜蒲冇計

鬼佬真係唔生暗瘡屌

今年可唔可以痴番塊playoffs logo落個地板到

聽聞啲人會唔返工，都要捧對波場

世界盃咪又係咁

係喎，唔痴我真係唔知原來係playoff

人唔笑狗都吠

????平時朝早，今日零晨wo

今日iggy正選？？？

Cook 正選？

大家睇緊邊條LINK

屌牙咁多勇迷手足

報到

廣告完未

應該iggy打正選pg

下午十二點，唔係零晨

即管睇下勇士點解決無人 run 到 P&R 嘅問題

iggy 打PG正選

求直播link

Zzzzz

今年playoff 歌咁難聽
上兩年都好正

my boy 正選

KL 有無係場邊

Spurs 個正選陣算唔算投左降

唔係仲可以點

屌你老母 kawai 死撚左佢啦

呢個陣玩左好多場啦

AI 打Key

Mills守kd係咪痴左線

賭撚單打mode

MILLS都MARK唔到KD

輕輕留名 勇士必勝

勇冇PG陣

侮辱kd

mcgee

McGee!!!!!!!

my boy

比賽結束

My Boy

勇輕鬆到

禾湧已贏 訓先

Patty 簽完約之後都係on99咁正係識浪射

屌Patty點守KD呀，玩鳩佢咩…

My boy

kawaii to bos

呢樣真心唔明

各位可以去訓, 唔洗睇

Eng game 湧已贏

其實係睇幾時垃圾時間👤

刺D 人好矮
LMA 畀人拉左出去
籃底即刻中空咁

勿燈

馬刺比人禁住來砌

早應該用mcgee
zaza都唔知有咩用

呢個post直落架啦
又唔係幾場一齊打

end game la diu

無ZAZA 就要今日就要打KAWHI

吓, 一下收人皮都唔用

下輪都可以抖

KD 係時候還債

祝zaza kd健健康康

廢鳩今年無哂攻

睇落好似岩 ，望真啲好好笑

淨睇連登以為禾勇贏緊廿分

My boy輕鬆到

MY BOY!

刺 5,8 號好似打緊雙槍咁屌

Murray可唔可以唔好咁緊張

湧打底 笑左

25一個都夠屈

全方位屌打

刺打死LMA

my boy 傷？

curry慢慢抖

my boy 勁撚到 第一中風咁撚樣

屌唔撚好

刺個底防守廢

好悶
出黎招積下

馬刺太細粒

唔撚好咁樣當還債

McGee 唔識守 P&R
你見馬刺球球都係 fake 一球 high P&R 等 Aldridge 拎波然後再 handoff P&R
Aldridge 有低位單打都唔上
就係想攻 McGee P&R

雀屎同箭個底一定打爆湧

剩喺出gasol先好睇

無kawhi真係差幾班波

以前用kwahi 封傳球守埋內線 門

有冇人睇espn係咁爆格

上面條link手機睇唔到？

家嫂傷左?

早d完季

勇士屈底

家嫂唔夠快

佢個陣咁高大

屌 KL 可唔可以突然諗通而家復出呀

禁play佢彈去第2到即禁返回 禁多2次就得

之前仲話勇要過oke jazz
屌 而家畀撚晒火賤

呢下搏得靚到

老薑賤佬

LMA 單打失敗

冇得打

廢鳩廢到

生命籃球

屌你 !!!!! 鬼切！！！！

仲要靠manu真喺...

mcgee屈機

癡撚線

撚狗咁撚

my boy 勁撚到

My boy完爆lma

McGee

LMA fake fake fake BLOCK!!!! by my boy.....

McGee 痴左線

mcgoat

撚狗

廢鳩

25狗真係好似2k咁岩姿勢就入

食禁藥呀

唉屌垃圾刺

完場冇被炒20分當贏

Mcgee攻防屈底

冇左咖哩佢唔識攻

Mcgee勁撚到

myboy痴撚線…

4:0 已完

Mcgee有番上年奇兵既感覺

LA 死傻鳩 chok chok下比人block

換走廢鳩啦倒米

Mcgee 守到lma 一棟都無

其實依個對碰可以Skip 了

lma 變返廢

佢食糊位，見親佢行伊個位，就知佢3分

mcgee打撚晒..

廢鳩專心防守 ok?

進攻咁屎
打第2隊就知死

廢老陣

如果打得入西決又打火箭真係靠佢打c架啦

spur又多件廢老

Gayporn for3

25真喺睇佢手風順唔順

25咁打落去大三元都唔難 刺廢撚到

25帶第二陣

刺 星級後備

manu真係攞條命黎打…

LMA好撚慘

cook playoff keep得到既話不得了

完場應該炒40

生命石呢下

見到Gasol好到行行企企就唔開胃

KD痴撚線

話左勇士入到Playoff會唔同晒架啦

馬刺終於肯夾 KD 低位

柏加 35
Gay 31
家嫂 37
gino 40

我屌

我勇撚狗咁撚😂😂😂

型到。。。

見到manu咁樣好心痛，班隊友一d火都無

廢老又燃燒生命😂😂😂😂

Manu！！！！！！

竟然要靠真路比利

Manu 生命籃球

成個kobe 咁能款

manu真生命戰士

打得最好竟然係最老果個

生命波

manu救世界

其實第一節都未打完，就係咁嗌4比0
不如睇波啦專心

要個老鬼第一節就打到咁

最老反而最有火

真廢佬

睇到manu都覺得慘
可愛

猛料 · 真路比利

生命籃球
GDP 回春 4:3 勝出依場系列賽

就咁睇都知2班波
咁都唔會4比0

Manu: 我下季唔係到喇

馬刺入PO變身神話不再

除非lma 上身
唔係都4比0硬😂😂😂

Kd唔好on9 to就無咩問題

打左一節 刺連上籃都好似唔覺有入過 靠阿德中距吊命

我勇太勁

驚咩姐
之前我湧未打都係咁話驚馬刺添啦

tp 好心退休la

咁馬刺唔係無可能主場贏到一場嘅

打六場可以拖到curry 出返黎

根本唔夠打

馬刺好似冇乜火咁

有無第條直播link呀？

有需要咩
人地打到7場咪得囉

冇可能偷到一場囉

勇加快即時現型

偷到我自貼

希望中場大炒
可以早d訓

cap左圖了

一陣有trash brother 睇😂😂😂😂

搵到個守到KD 先再講4:1啦

好心痛

唔好講守到KD
馬刺要搵個人企到出黎搶分都難

cook

勇練波feel

有啲主場雞?

真廢老gasoft😂😂😂

廢鳩and1埋😂😂

呢下咁小事就唔使提啦

淫klay比人壓制得好勁

green on green

廢鳩而加主要作用係刷to同鳩嗌and1

gay

廢鳩廢到,..

淫klay 終於有

睇d 留言真係以為入左垃圾時間

老賓講
勇今日除左mcgee
已經比平時柒好多
刺

睇住黎朝早76果場一定仲明顯

捧緊既後生明星對住成隊不知名球員

個cook 都幾能勁

好心廢鳩咪撚再射啦

咁多支炮都要自己射

入左啦
而家練波時間

輪椅依家cook都搞唔掂

刺撚防守都冇埋

手感仔

屌傳得靚到

可愛連坐場邊都唔黎

湧果邊除左my boy個個都無乜感覺high唔起咁 完全唔似打緊playoff咁

算啦都係唔夠呢度d 分析師
睇左一節就知4:0
記得過澳門all in 勇士wo

勇士上年 Finals 頭兩場加埋炒騎士成四十分
返騎士主場即刻唔同曬
唔覺無左 Curry 嘅勇士同馬刺差距大到馬刺連偷一場嘅機會都無

抖到西泱啦

其實佢做乜鳩

去左治療無隨隊

好彩打刺 如果打雷/狼應該第一輪就要出翻黎

唔洗讓分實allin

果一場騎既3分準到

今年spurs 個勢差到冇左lma 等於輸硬xx

好明顯你小入黎
呢度不嬲最識波

上年騎士主場打多三個緊係唔同曬啦

我呀媽都知啦
你唔知？

雷個幾隻怪物

如果馬刺有一樣程度既主場雞咪得囉

估唔到 Gay 無球守得 Klay 咁好

笑撚死人咩 上年馬刺咪一樣0-4 仲要今年隊馬刺仲要差左

pop 太限制佢令佢痴左線，有幾多好似鄧育咁

有機會偷雞果啲喺晒上線

兩隻green鬥廢

走兩走就空晒
啲三分炮都未出
刺

Danny green airball

Melo就早抖啦 其他兩個就可能係既

湧真係好彩
輕鬆入西決

湧輕鬆贏 訓得

對箭就好睇
harden同cp3啲怨氣

首先 火箭要入到西決

屌你呢球守死就穿針 我睇唔透

箭有機輸比雷
過到雷先

想看勇對雷

命中差咁遠都喺差8分真喺算好彩

勇勁多on9 TO

3分準

上年打馬刺 Curry 有無出？

Mcgee件衫童裝黎？

出myboy守lma lma根本就無得打 我係湧就唔出咁多west啦

yes

myboy唔可以出太多

雖然廢鳩入咗球mid range 但好心佢唔好再射依啲啦

岀得耐會上腦

湧d換防好撚快

其實mills係咪搏炒

毛巾

話咁快已經俾manu撚

manu好醒，掉波落mcgee隻腳換進攻時間

d防守補位默契好撚勁

任switch唔嬲

睇住個比分就知勇士根本睇住黎食

不意外，可以接受既損失

mills攻又無守又無

湧果然係留力等季後賽打真軍

一哥都入埋3分

要顧住個收視率
未到第4節唔可以head咁多

訓得

廢鳩唔好射啦

呢個pace馬刺跟唔到

失誤自會愈來愈多

睇得出開始吃力

之前擔心勇士會係playoff到守到成pat屎既我勇
而家點睇

所以有green伊個失分手

Kd 咁急做咩

宇宙湧其實唔喺打得好好

廢老jer夠未？

我無份

廢鳩唔想球迷咁快走

刺咋喎 師兄

ching心水清

個節奏快到我以為自己較左快鏡

訓教 等睇76人

GREEN入到一半場比賽已經完左

虐老 唔敢睇落去

靠防守已經夠贏 刺全場除時80分都拎唔到

pop 快d 出第三軍la

Kerr 醒到
見馬刺又想打 McGee P&R
即刻出 Looney 然後推 Draymond 上五號位

spurs 唔留simmons 加 dedmon

對住愛隊緊張d姐

季中個個係到吹奏LA
廢到

係估唔到lma比my boy守死左

3犯

勇c位成日比人話係弱點 但其實一真都好夠人用
可以隨機換唔同人

Gasol

馬刺爭氣啲啦

隊波推得夠快C位唔強唔係問題

green

何必呢

訓先 陣間睇柒碌人

兩隊既green都係倒米

見到manu要咁搏真喺
再睇睇毛巾同gasol兩個

looney

條垃圾友又搏乜

Manu第一節球壓哨

又黎

其實可以訓得
應該都無乜問題
今場堅係守得幾好
同季尾個10幾場真係好大分別

Mills 同green當年打熱火都算奇兵
宜家真係

明顯係gameplan
馬刺暫時完全冇answer

有無條順啲嘅link reddit個條疾下疾下

屌今年d球證又柒多兩錢重

應該係無個中鋒特別勁先要咁樣每人輪流出一段十幾分鐘
如果有個 Nurkic or BroLo 無理由仲咁用法

點解 Swaggy 無得出

湧D進攻好似冇之前咁勁
但D補防仲係好撚癲

進攻不嬲都無擔心過
係防守姐
睇到今日上半場d防守換人
可以放心哂

毛巾點先可以退化得咁快

每個C都有明顯缺點
只係馬刺都係得返班廢老係到
對應唔到

半場領先我覺得係kerr落order叫佢地盡推快個節奏功勞多過打得好

你就咁睇都唔覺邊個特別標青

邊有咁理想

😣刺d老人家追唔上個節奏

最sharp咪durant 輕輕鬆鬆攞左16分

睇下如果打火箭keep唔keep到呢個補防質素
唔係慢小小都比箭射死

Kd囉

湧近期第三節玩開8秒進攻 快打快

佢地跑到好幾球空曬3分air/炒 傳波又傳失

成個節奏勇士主導曬咁打實死

睇下波波有咩對策

唔多睇好箭
上季打馬刺死火死到
希望今次生性

數據sharp姐你睇緊場波唔覺佢拎左咁多

邊有CAP
依家夠玩啦 每人10分鐘
clutch time到廢鳩

屌講到箭食硬雷咁
雖然雷好多場發揮都好差
但係成隊都係x factor
一癲起上黎隨時要同佢打到7場

就係咁先痴線 睇住live見佢行行企企好輕鬆咁

熟悉嘅宇宙湧回來了

勇變陣直接用 Draymond 打中鋒效果可能仲好
唔睇好 KD 打低位然後成隊勇士得 Klay 一個射手果種 spacing

+2gc又冇得出聲了

只要anthony唔好比人iso放題其實雷matchup得幾好

D雞嘈到

Murray係咪出黎搞笑...

波波做乜鳩瘋狂換guard

好撚矛

Pop又想準備收工

球証

Murray 同parker 換撚左3~4次

murray你唔想打直接出聲咪得
拉撚到咁點唔吹你

彈出彈入

你估佢想，murray岀一岀黎又拎foul

感覺上仲騰雞過cook

murray4犯 parker又跟唔到節奏 毛巾又廢

評述話
你咁明顯，點解仲可以扮無辜

用kyle anderson la

第一次係換佢出嚟屌鳩佢

MY BOY

個勢同運都輸撚埋

淫klay幾hot 是但fing個波出去都入

嘴猛都入三分

淫k hot起上來真係難守
又好岩打快 對腳完全唔使對向籃
long 2都咁撚準

7-8

無解過curry

明明節奏姿勢唔岩都入到

kd

炒夠30分先啦

Danny green真係好撚廢
咁都炒個籃底

danny green

刺炒左幾多球籃底

GREEN好波 咁都炒到 POP嬲到彈起

太累了太累了

stop拉啦廢鳩

訓先

勁大野心

見到Tompson咁 就諗起打okc game 6

格硬收okc皮

當年叫強行game7

我佛慈悲

淫kay準撚到

我不打了.JPG

廢鳩唔上籃俾淫k射

屌你老母廢鳩 可以挫籃都唔挫 交番出3分線

完

快攻要射3分先啱規矩

黎緊馬刺重奪老人院之名

球證企到咁撚近都鳩吹

幾時先可以取消咗個掃地犯規

今年少睇波
西波龍今年有咩勁

derrick white都出 咁快白旗?

馬刺好撚廢

gasol仲毛巾邊個廢啲?

屠殺 等睇西波龍

25想搏咩

見你講左伊句幾次

刺俾人炒到唔想打咁滯

年年都好勁
然後個PLAYOFF MODE

利申盲反

常虧龍，季後蟲

年年都話轉撚左打法架啦，咪年年輸game 1年年輸波

後備 + ball movement 戰術

生命石

LM聽日西波兄弟重出江湖

咁食t

泡泡龍搵次po打好啲得唔得

吾皇唔通又訓住入東決

佛都有火

咪有年東決
係對吾皇一直西開有條路啫

咁多年 剩喺因為個2場手感好先贏到

易食指數5星星

西住贏架炸垃圾兄弟 係對手更加渣

唔覺唔覺贏緊三十幾

淫k高效到。。。

淫klay

重讀小學

某個身高183男子幫我湧打緊氣

klay射極都有

連登數神

sor 細個掛住踢波冇學好啲數

上年?對鹿第一場比人炒過30幾分
有一年靠黑雞贏溜馬

淫k playoff終於無神隱

啱啱輸完3粒

Swaggy

有冇link

其實覺得佢去左勇士之後穩定咗好多
regular season都出唔少
但係今日又坐櫈坐到依家

thanks buddy

晚安

swaggy

聽日等睇西波

新睇nba

想問大家邊度搵link

同睇時間表多

link就reddit NBA stream
睇

link上而有
nba app

垃圾時間出班新仔 有幾個唔識規矩係到握手

西波開始

冷氣機漏水?

西波龍

多倫多呢邊落緊冰雹

OG

西波大戰冇人睇

西波龍係咁進攻犯規

巫師啲替補真係唔撚掂

Oubre訓撚醒未

oubre垃圾
wall hot hand 都唔撚畀

唔覺唔覺就反超左

交唔交都唔係問題
係佢無啦啦企弱邊切入拉個人入去守wall

西波龍隊友carry核心.

西波兄弟上半場隱左形咁

playoff龍果種廢真係唔講得笑

睇緊